第一次用粗口鬧人代表由小學上咗中學

第一次唔用粗口鬧人代表由小朋友變成大人